---
title: 智人进化录——Day9
date: 2020-03-24 08:25:31
tags: Diary
---
## 昨日总结
周一状态不错，虽然上午的时间都用来完成周天的任务了。但下午和晚上效率蛮高的。整体打8分，奖励自己一份果酸沐浴露。

### 计划完成情况
固定板块：
1. down
2. down()，开始实践有点晚
3. 理了发，练了打字
    1. down
    2. 没有改进，甚至之前的洗衣箱也没有继续使用

新任务：
1. down
2. 学了一波LDAP，收货还是蛮多，今天希望能比昨天的工作量提升一倍。
3. 增加时间，把健身计划拆分到休息时间。提升整体利用率。
4. JsonAttack没有完成

## 今日计划
固定板块：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床
2. 9分钟拉伸、2分钟碎片、13分钟塑性、12分钟腿部、腹部撕裂21分钟。100次仰卧起坐+50俯卧撑。
3. 整理身边环境，让生活变得简约
    1. 打字
    2. 归纳（电脑+房间）
    3. 602事件

新任务：
1. 完成昨天剩下的任务
2. JNDI+CORBA+Spring Actuor+LDAP+Fastjson+SSO写书任务完成，再继续深入。
3. 思考任务目标，想办法做得更好（有模板效率高了很多）
4. JsonAttack + SSO（pwntester真强）
5. 安全动态
6. 学校信息统计+中期进度汇报计划

今日质询：如何加快写书进度？或许增加时间投入才是硬道理。